好懷念以前嘅飲食台可以傾無聊飲食內容

香港政治局勢越來越緊張，依家連飲食台都要傾時事野

咁你咪唔好上囉

以前既飲食台咪又係得打手po

岩，日日都見到百里香

掛住我？

因為乜撚野都關政治事呀

是

太早入嚟，烏冬都未食

That's life